{"id": "730649f5-4553-49cc-a4fb-ce5ba4863340", "url": "https://www.citigroup.com/global/news/press-release/2012/citi-announces-winners-of-the-2011-in-images--best-in-paraguayan-photojournalism-contest", "title": "Citi Announces Winners of the \"2011 in Images - Best in Paraguayan Photojournalism\" Contest", "summary": "Asunci\u00f3n, Paraguay - Citi has announced the winners of the \"2011 in Images - The Best in Paraguayan Photojournalism\" contest. The awards ceremony, held at the Citi Cultural Center, featured a collective exhibit of the entries.", "tag-1": "Citi Announces Winners of the \"2011 in Images - Best in Paraguayan Photojournalism\" Contest", "tag-2": "HIGHLIGHTS", "tag-3": "Asunci\u00f3n, Paraguay \u2013 Citi has announced the winners of the \"2011 in Images \u2013 The Best in Paraguayan Photojournalism\" contest. The awards ceremony, held at the Citi Cultural Center, featured a collective exhibit of the entries.", "tag-4": "This is the third consecutive year Citi has organized the contest, the only one of its kind in the country to recognize photojournalists and their work. The goal of the competition is to publicize the contribution of these professionals and the important role they play in transmitting information and shaping public opinion.", "tag-5": "Announcement of the winners coincided with the commemoration of National Journalism Day, celebrated in Paraguay on April 26.", "tag-6": "\"In 2012, as we celebrate 200 years of Citi's worldwide operations, it is a privilege for us to be involved in this type of initiative, which supports the mission of the photojournalists who work for our nation's media,\" Citi General Manager Jer\u00f3nimo Nasser commented. \"We are extremely satisfied with the level of participation in the contest this year and the quality of the entries, and I would like to take the opportunity to congratulate all of the country's journalism professionals on their day.\"", "tag-7": "The winner of this year's contest is Fernando Calistro of \u00daltima Hora newspaper. Gustavo B\u00e1ez of ABC Color came in second, with ,i>La Naci\u00f3n's Norberto Duarte in third place. Honorable mentions were awarded to Tom\u00e1s Bogado, La Naci\u00f3n; Gustavo Machado and Diego Peralbo, ABC Color; Pablo Duarte, \u00daltima Hora; and Fernando Franceschelli, of \u00daltima Hora's VIDA magazine.", "tag-8": "Members of the jury that selected the winners include Luis Vera, a well-known photojournalist and teacher in the field; Fernando Allen, a professional photographer and owner of Fotos\u00edntesis publishers; and Osvaldo Salerno, Director of Museo del Barro's Visual Arts Center.", "tag-9": "The photos entered in the contest are on display at the Citi Cultural Center, open to the public from 8:30 a.m. to 6:00 p.m. Monday through Friday. For more information, please contact centrocultural@citi.com.", "tag-10": "Citi Citi, the leading global bank, has approximately 200 million customer accounts and does business in more than 160 countries and jurisdictions. Citi provides consumers, corporations, governments and institutions with a broad range of financial products and services, including consumer banking and credit, corporate and investment banking, securities brokerage, transaction services, and wealth management.", "tag-11": "Additional information may be found at www.citigroup.com | Twitter: @Citi | YouTube: www.youtube.com/citi | Blog: http://new.citi.com | Facebook: www.facebook.com/citi | LinkedIn: www.linkedin.com/company/citi"}